而家個社會一二千萬好似好少錢咁，但揾錢又超級難

個社會係咪有病啊

就嚟collapse

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底